利記球迷會唔會入紙申請七一上街慶祝兼花車巡遊?

今年七一咪好有意義

十卜